{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(석남동) 호텔 더 브라운"
    },
    "text": "曜日別(平日/週末)料金および利用時間は異なる場合がありますので、予約前にご確認ください。 未成年者(2002年生まれ未満)は入室が制限され、未成年者の予約による入室拒否はキャンセルまたは払い戻しできません。 ホテルの客室事情により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 駐車は客室ごとに1台のみ可能で、グランドオープンによりモダンで清潔な施設となりました。 新型コロナウイルス感染症の防疫のため、毎日防疫作業が行われています。 ゲームセンターにはない高仕様PCが完備されており、GeForceRTX3060および2060があります。 すべてのPCは11世代i5cpuと32インチ144hzゲーミングモニターを使用しています。 機械式ゲーミングキーボードやロジテックゲーミングマウス、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 PCシステムテーブルやゲーム用椅子も提供され、有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があり、違法プログラムやサーバーの利用はキャンセルまたは払い戻しできません。 土曜日の連泊客は貸室2回の料金を追加で支払わなければならず、日曜日の連泊客は貸室1回の料金を追加で支払わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "平日と週末の料金は異なりますか？",
            "answer": "はい、平日と週末では料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間は、平日と週末で異なる場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者（2002年生まれ未満）は入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室事情により、客室情報が変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は、客室ごとに1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、毎日防疫作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "PCはどのようなスペックですか？",
            "answer": "PCは高仕様で、GeForceRTX3060および2060が搭載されています。"
        },
        {
            "question": "PCの性能はどのようなものですか？",
            "answer": "すべてのPCは11世代i5cpuと32インチ144hzゲーミングモニターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機器のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、機械式ゲーミングキーボードやロジテックゲーミングマウス、ゲーミングヘッドセットのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるゲームはありますか？",
            "answer": "いいえ、有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "土曜日の連泊客は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、土曜日の連泊客は貸室2回の料金を追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "日曜日の連泊客は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、日曜日の連泊客は貸室1回の料金を追加で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 454
    }
}